睇到小鬼死左嚇到我即刻咸爆左... 好彩係台灣果個

好彩係台灣果個

唔係小鬼王琳凱 差啲嚇到我傻

白咸左一場

唔好意思借個位

世上從來沒有從天而降的超人，只有挺身而出的大亨
「傳說，只要收集到七個港豬，宇宙中一切嘅衝突同糾紛，都可打和super！一個因為沒有頭髮而無法變成超西的西人，來到香港，尋找七個港豬，新的傳說，就此展開！」

請支持！謝謝

好多人開POST講喇

王紅升邊撚個識 胡紅軍啲fd咩

王琳凱說唱新世代紅到爆炸

好彩係死台灣果個唔係佢死

bot?

本人親自操作

我以為隔離鄰居隻狗-小鬼死左